櫻坂46暨日向坂46交流區第一百五十三回 井上梨名生日快樂！

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」好評発売中!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』2021年2月3日 予定発売!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也う？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

ipad無位唯有柒到分幾段po 希望唔好介意

滿滿的愛

井上お誕生日おめでとう

梨名生日快樂
下單一定要入選拔

生日快樂

係沉重嘅愛

仲唔比我捉到你分身

有愛絲打見到你對井上嘅愛
二期一出道雖然比人話係救贖欅嘅存在
但其實二期捱左咁耐付出咁耐係同期嚟講真係收穫好少
但班女都唔介意唔怕辛苦
keep住係綜藝好好表現
live都好盡力表演好做好自己本分
二期嘅努力大家都見到㗎

多謝二期嘅大家加入欅坂
二期真係欅嘅救世主

井上生日快樂

我係おひさま
但我都講聲梨名生快

Lm

生快lm

梨名新快
新一年繼續玩新副隊

為咗避免不必要嘅誤會

For舊個post睇唔到嘅巴打絲打們

平仔嘅新表情包

oh so sorry

新post LM

LM

lm

真係好得意我可以睇足一個鐘

いのり 20歲生日快樂

いのり誕生日おめでとう

希望井上同有美子下單入選拔

還我9單水手服！

個樣笑死

以前欅寫嘅平仔見有搞笑藝人上節目笑得勁開心
宜家變左啲搞笑藝人要諗辦法鬥快引平仔笑

只係可以講平仔仲係反抗期

New post LM

之前見到流れ星都唔笑

仲未見過真人lm

講漏左
係少女平時期

又係在日巨

梨名生快

支持我老死

hbd

京子本咸書初週有8.4萬

特典好似好多野睇咁

佢認真影相好型

成績公佈

梨名bb生日快樂

終於又出村啦

啲人咁都搵到

好似話係跟50音排

勁呀，咁都搵到

snf啲衣物部門冇錢

啲日本仔真係咩都搵到出嚟

平仔想俾人表白？我可以做第一個

佢學生年代咪得個14/15
上京之後轉女校啦wo

哇頂情侶裝

證明兩個瘦得幾犀利

又咩3坂共演

真係唔知佢女校，仲以為佢個d藝能學校都係男女添

但日本學生唔係好早熟 14 15 都有人表緊白啦？

唔好係肥秋寫原案就得

竟然有ひよたん份

佢唔係做偶像劇個陣ok

櫻掛名3個會唔會俾人屌

／
誉田哲也による小説「#ボーダレス」
🎉実写ドラマ化決定🎉
＼

ある街で起きた殺人事件をきっかけに、4つの物語の境界が失われ、それぞれの物語が交錯していく―

#乃木坂46 #櫻坂46 #日向坂46 がグループの垣根を越え初共演。

3月より #ひかりTV #dTVチャンネル で配信開始！
ぜひご期待ください。

小說改篇

我要櫻成班自已出一套啊屌

理佐同ひよたん做姊妹

唔知主題曲會唔會攪隻46合作
係就又有排嘈

應該好過垃圾zambi 啩

正呀 簡直感動香港

加油呀ひより

隔離3C 個套睇到想講粗口

殘酷的觀眾
睇到頭都大撚埋

對比同期，2期生咩幾乎都未試過，依加拍劇又要共演...

日本唔係幼稚園就拍拖啦咩

咁又唔好咁講其實佢哋上咗東蛋/做埋C ge

真係估唔到會有ひよたん加油呀

又諗起青春之馬嗰part 舞

我想睇櫻坂主演嘅戲
就算係肥秋有份諗嘅膠劇情都照殺

天表示佢嘅お姉ちゃん比人搶左

好似仲要係盲

我講得唔好，係劇同綜藝

要屌嘅 點都可以屌啦
乃派兩個4期夠有機俾人屌

視力弱姐 應該唔係盲

不過咁都好考演技

同埋唔知會唔會有其他人客串

京子好似都係扮17歲

京子正路 ひよたん驚喜

又嚟啦

仲以為有新衫抽添

套劇有幾多集？

有故仔睇

出event冇故仔 不如唔好出

未講但正路12集

唔知會唔會又出舞台劇+垃圾手機驚

呢個小說改編
難左d

今次改篇人地本小說唔會玩到咁大掛

套劇幾時上

3月

唔會都好廢事玩殘人哋本小說啦

希望可以套劇有remind咁好睇

MTV ver

睇咁多次好似呢次啲舞編得最好睇
如果係紅白件衫就正

同埋個鏡頭cut得好快

用遠鏡影多少少成班跳都得掛

個作者欅飯黎

可能遲啲會轉日向

佢本野小坂推薦

日向坂文庫

支持好女仔

支持我小坂

支持我nao

今晚我miku最後一次solo radio

唔知初咩收錄呢

原來主題曲唔係班囡唱不過都係種花啲人

呢隊band之前都有唱日版那些年同映像研首主題曲

好似係snf除咗日向同櫻之外
唯一一組藝人

我知, 仲有小坂套恐怖人形嘅主題曲都係佢哋唱 小坂仲喺MV入面

Very hard 搞掂
雙加速真係好屈

如果由班member唱 邊個做center都大把人嘈

營運今次醒

snf改咗名就唔好係櫻官網到出啦

一定係

thing dogs咪係唱nao套恐怖片主題曲個隊

好過比其中一個c比機會人引戰
今次要讚snf

只限今次

上面有巴打講咗係

個高度差笑咗

2個小矮人

ひよたん好靚女
幾時有model job

唔使嘈交

凹咗

又光到睇唔到櫻個logo

邊個嘈交

我用鈴花system

照舊

雖然冇追日向，但hiyotan真係幾靚，幾有氣質

多謝欣賞

上次日會玩田中嗰幾集，hiyotan偷食勁可愛

越大越靚女

大沼啲片配樂好鬼正

meet終於有更新，我愛sony

淨係識馬馬，栗子，小號，企鵝
有冇ching解答其他icon係who

都唱過乃嘅劇集主題曲，你講嗰兩套都係乃

打機手制：habu
狗：石森
麵包：泥膠
密瓜：尾関
柑：織田
bb:平手
saxophone:小林

不過可能錯

森田 理佐 hiyotan演技唔知得唔得呢，我淨係知乃嗰兩個好好戲

都係last live好睇d

唔知邊pair先係主線呢

煎蛋：長沢
獅子：理佐
天使bb：上村(因為成員話佢靚到似妖精)

玩到好撚氣餒 屌佢老味

ひより演技聽講喺二期僅次於美穂

京子只要唔笑場就得

豬：冬優花
獅子：理佐
唇印：軍曹
煎蛋：775(？)
蟹：美大(？)

應該係森田京子依pair同單獨迷之少女
三大巨頭

第一行 梨加 nako 理佐 尾關 栗 odanana 上村 小池 平手 小林 詩織
第二行 友香 土生 冬優花 虹花 呀茜

Hiyotan喺現場應該會忍唔到笑

記得ひよたん演技唔差
唔知佢係咪自己試鏡攞到個角色嚟做呢

有聲

有小說做底，應該套野唔會太差啵

みほ新年套劇嘅原作夠係小說啦但都唔知套劇講乜

今次靠運都係打唔過棄已放

有睇返本小說其實幾高質
係套劇改到完全唔明

有冇用鈴花system

即係邊隊

#151 巴打有放

Thx 原來我有齊隊呢幾日rank up埋佢地先

好彩依家3分鐘回一體

雖然我都係打唔過

呢樣冇嗰樣冇 最盡打到咁

鈴花system應該唔難?
好似淨係要一隻兩星鈴花

#151嗰啲唔係成set? 淨係要鈴花加速開技就夠?

#151都算係雙加速 兩星鈴花同三星manafi
個陣好似無打手 好花升tension miho坦 美玲回血落盾

我影正到

但我見個故事簡介，應該唔會點炒車
又係個d 幾條平行線交疊成一件事既懸疑故

美玲

恭喜みーぱん又有劇上

家畜

仲有花花

我呢個都係跟日本仔台仔風
因為無啱用嘅打手

呢套幾時搵櫻做
晌同乃都搵埋
夢子第2輯又冇份

都估唔到會揾乃同日向做

佢夢子篇電視同電影
都已經搵過乃同元乃做過

希望如果會出妄
就會有櫻

講起電影其實ponpon有份做個套上咗未

唔見有人講

松村同萬里華

其實呢套野啲選角我一向都幾鐘意

冇3星みほ

之前唔係上咗喇咩？見已經冇晒宣傳

但係連twitter 都冇人講佢做成點

最後都係咁 符碌過左

有加速有打手 手動 其實試多幾次應該都無咩大問題

仲上映緊

好彩之前有chur埋隻小坂牛 總叫好過冇打手

搞掂 巧qq

睇嚟我係升唔夠？上次明明過到

有時都要講少少運
不過升咗就無咁牙煙

Rank5仲可以手動回血

感覺唔多戲份咁，pon pon之前都話好短時間就拍晒

之前睇簡介同訪問，來來去去都係講pon pon 同小松係好朋友，而佢單戀小松，所以有學校打籃球戲份，有踢同學既位，之後佢有一場去小松屋企食飯，就係唯一一次見到套戲個主角，即係隻狗，最後就係校園公開表白，完晒

我諗應該真係得咁多

正呀做狂賭
希望美玲都有專屬opening

頂我換下個擺位就過咗

我見本身因為小林而去睇依套戲嘅fans,對佢嘅評論都係得一兩句，對女主嘅評論仲仔細仲多啲。應該係戲份少到好難評

頂

其實係運，好睇佢第一層打你邊隻

係
有注目度提升都唔代表百份百打個隻

不過擺位我習慣好花放係左邊
因為感覺心情影響好重要

無3*美玲 3*miho升唔到

不過今次真係打好耐識回血好煩

未試過打贏very hard
上面巴打介紹嘅隊 我又唔齊

無磨隊 剩低得雙士氣搭同屬打手可以輕鬆贏
仲要睇boss關幾多人...

音驚出咗はなちゃんず劇

入史帆牛就解決埋打得慢呢個問題
不過貴好多

今次劇情攞去拍電視劇都得

你想加埋另外2隊

音驚爸爸真係好聽玩家意見

真
想佢出多d pack支持佢

唔記得課新春同precious已經好後悔

原來memi 老豆都幾出名
啱啱無聊睇到

柿崎芽實
佢仲會幫佢老豆影下相
放埋出嚟展覽

平仔嘅反差萌

而家隻驚已經幾好，有pack出都捨得課落去，硬要彈嘅位得花個掉落數可以buff下
唔知遲下會唔會跟而家主流出月卡個類

btw個present活動唔知係咪會學splatoon splatfest咁玩法

好想睇呢本，見d twitter 不停講

仲有一個鐘

希望會有好消息

日向有con

今日有一專特典嘅mini live

oic
櫻個個要18/2

唔記得訂
過幾日去信和地庫望下

冇得睇等你哋好消息有好消息

口罩pon

我都唔知趕唔趕得切返去睇

我唔記得入code
無得睇

可能聽日就已經有熟肉

逼人一定要10抽

唔知minilive有無5單發佈

新野？

10抽邊中到SSR

希望2邊mini live都有新野

你哋又燈

我miku C

燈燈佢

100抽先保底，仲要唔一定出pickup

伏

收到風 真係美玖C

收到風 nao又C

我收到風 今次みほ C

其實幾點開始

7點?

係聽咗成個鐘純音樂

就開波

嚟啦

咁準時

開波

Overture

overture 一齊叫

有好花

好花

Miku 壽司pose

好花塊都消咗腫好多

live嚟

cam man都贔屭

See through

都幾似錄播

なおみく see through

Naomiku

有啲似預錄好再播

佢話係live 其實你都唔知係咪

呢套衫真係好正

なおみく世界第⼀

首歌真係好似gundam歌

佢話係咪當佢係囉

有得睇好過無呀ching

個場好似MTV個live

我都覺

珍係唔係live又點 至緊要有得睇

可能後面換枝旗就比櫻218用

果jam歌

唔好爆佢出嚟啦

不過如果唔係live
日本好似唔可以自稱係Live

歌接歌既速度唔似live直播

幾時唱My fans

仲有日向坂

想聽3單

真係好燈

想睇leader轉好花

4單都有 以為淨係新歌先唱

突然係電視台聽到半首東蛋欅一單

咪燈
最鐘意三單

記得上次燈到無左約定的蛋

nao未叉足電

my fans

好想佢真心抖返兩三個月

My fans

最緊要係唔好又C

咪燈

直落跳高

仲想問點解唱誰跳 諗諗下呢首係ver2020 album 新歌

其實只係多左幾個人唱

多左二三期 但係少咗三個一期

同埋少咗幾個人唱

呢首歌會繼續唱多十年

想去現場跳

兩個c都走晒

想跟

好似完場

東蛋見

重大發表！！！！！！

未？

咁快就最後一首

日向坂

點會係呢啲場合發表啊

重大極咪最多係5單

係欅pose

有就夠啦

史史又抽nao水

今日paru終於冇企係雙塔中間

咩都冇

你班燈神

燈到冇

有日向坂都唔錯

每次都會有

睇captain跳舞了

仲未有新歌點過活

睇leader

聽日就有綜藝

本業搞笑綜藝女團 副業唱歌跳舞

係咪等埋愛萌活動再開先出新單

痴漢史史

岩啊

唉咩NiziU真係行埋一邊先啦

あのイントロのダンスは、CRE8BOYさんが私たちに伝授してくださった肩がめちゃめちゃ動くようになるストレッチなんですよ

誰跳べ個前奏係振付師教嘅拉筋動作

佢真係鐘意呢隻野

同浜邊美波新劇個look好似

仲有以為係田中嘅蟹 pose

就咁睇 nao精神返好多

仲彈緊琴幾時先leader跳舞

沙漠蜻蜓我都好鐘意
小光戴眼鏡好好睇

ハラミ彈キュン

彈Kyun

終於就快跳舞

但就快ひなちょい

四眼娘

開緊兩邊一齊睇

cm後開始跳舞

第一個出

嚟嘞

終於出

玩跳舞機

個節目番宣見到兩秒平仔

咁沖咖啡

茶道嚟播頂

同男團班友跳都唔會預贏

贏到AKB就當贏啦男團就算啦點比

高分過akb個個就當贏啦

贏咗一個

贏咗兩個

潮可以轉行做sales

贏打機

紗理A夢

下集YouTuber應該唔錯

有paru 有棒球

好似幾好玩

世界冠軍輸打機

久美打機第一

平手rock on japan英文翻譯

細粒到

係咪之前有日向mb俾人放落袋拎起

佢應該仲易

好花同paru

唔講以為係個bb瞓左係到

下個禮拜

番組概要
トレンドワード『今、絶対に知っておくべき日向坂46』メンバー同士の絆…どん底から這い上がった壮絶な歴史を俳優・芸人・ユーチューバーが熱弁★松丸亮吾の謎解き学

原來仲有サトミツ

出演者
【賢人】 林修(予備校講師) 【初耳コンシェルジュ】 大政絢 【ゲスト(50音順)】 AKIHO 佐藤満春(どきどきキャンプ) 澤部佑(ハライチ) 田村淳 中島健人(Sexy Zone) 林輝幸 日向坂46(影山優佳、加藤史帆、佐々木久美、富田鈴花、渡邉美穂) 宮川一朗太 【出題ゲスト】 松丸亮吾

佐藤満春(どきどきキャンプ) 澤部佑(ハライチ) 田村淳

仲有呢個

搞唔掂
一日打20層step眼好花

邊個黎?

Akhio
唔識總之就係一個鍾意日向嘅YouTuber
之前碌YouTube 見過下

我分咗3日打

我都係每日打十層八層

我第一日就打哂40層

平仔d dancers仲細過佢
佢綵排d 相勁韓仔

如果冇走,晌我會推佢

如果有如果

睇remind嗰陣最中意memi

我以前係平假推ぶりっこ嘅めみ派

不過依家ひなあい係我要晒派

又唔知攪咩

又出骨灰盒？

人走咗仲要再起棺發死人財

係我唔介意比錢呀

今日乃都有on9會
好似繼續ban 外國9

見fb個乃page好多人都過到喎

見twitter 有人都ban 咗

欅doc好似已經有人收到

05/02 史史上「爆報THEフライデー」

正

Miku 真係好識影

見咩大排檔都講大部分都過到啵

咁即係係twitter 個條友唔好彩

我個fd 3場都過到，但係見twitter個泡菜俾人問冇在留卡ban咗

恰櫻狗

見大排檔講搶喺佢叫出示在留卡之前背地址

みくみくに

欅坂官網last live相
睇到啲相又諗翻起個日

呃埋今次應該唔會再欅用名呃錢掛

我相信一定會

仲可以再用咩名義呃

只要係snf咩都做得出

必中原來係必中pickup
咁都好啲

奶共坂呢個名你估流架咩
Ban撚咗支那人仲洗賺人仔

開個大陸fan club專場咪得

日韓關係跌到冰點都唔係呢排嘅事

都之前兩個40抽起跳 今次仲100抽

十抽

快死 thanks🙏🏻

好運到

我一隻4星Nao Miku都未有

. gun

我4星兩隻miku 一隻nao

但今次呢張nao正到

冇石喇

Btw岩岩nao又有msg qq到

日向套記錄片週間第二 賣咗2萬幾
算差定算好

Cafe

cls

算多啦

比你抽曬啦

記錄片位P都有讚個銷量

不過全靠記錄片 日向先有咁多TBS系列嘅村外上

櫻only?

聽晚

有鈴花

櫻Cafe場景，日向就花店

vol1 係一期限定?

睇黎係

冇記錯Tbs 係咪成日都拍電影版呃錢

多到

準レギュラー

好睇嘅節目上得多有咩所謂

音驚d 置入式廣告都太勁
上次aeon爸爸都出到pool

日向主場

下星期未来虹

我都係
唔想追多隊所以決定唔會睇日向綜藝費時落坑

久美一個已經＝乃櫻加埋

我睇咗啲咩

之前有集轉櫻，叫佢係白板寫宮崎駿電影，佢答左ダンゴムシ個到係來源

如果睇哂日向今個月有份嘅番都睇幾多時間下

櫻唔計自己番組一年夾埋都唔夠日向一個月多

本日1月31日(日)21:00～MTV／スカパー!オンデマンド「Storytellers: Sakurazaka46」が放送されます🤍

全8曲をフルサイズでパフォーマンスします💃🏻

ぜひチェックしてみてください🌸

#櫻坂46

仲有個幾鐘

之前有巴打po張日向1月上咩番嘅圖
大概10零個左右
我仲話少
點知宜家咁多

活動再開

nao blog

聽講本身係ときめき草做表題

你哋nao 更扑了

小坂月刊每月不定時出刊

寫咗唔知幾多日

點都好過平手

我估係期間限定

個人覺得ときめき唔差

但唔夠キュン同佢隻舞夠引人注目同洗腦

平仔宜家係女優 唔使做呢啲麻煩野

作為櫻飯真係覺得キュン 好洗腦

雖然我日向最鐘意係3單

kyun kyun kyun 同doremi都係洗腦

Nao d blog係散文黎 好多字

原來保乃都幾鐘意睇書

ときめき草係今野提議
之後肥秋ban左轉キュン

講真肥秋果然係producer
キュン一出紅到

光好有model感

個標題已經係一段短文

同時間亦有只用一個emoji 用標題嘅5歲Mb

其實隻歌又唔算差
係唔到sm個種水平姐

Nobody’s fault 其實真係唔差 係唔夠表題曲嘅張力啫

*做標題

淨係title已經長到一篇短文咁

如果唔講首歌有咩意義 我都係最鍾意日向3單

櫸最鍾意二人セゾン

佢好似個個月都買好多書睇

其實聽得耐覺得幾好聽
但第一次聽個陣覺得好似差緊啲野咁
冇サイレントマジョリティー同キュン個種一聽就好入耳好洗腦嘅感覺

其實都係我個人見解
但サイレントマジョリティー真係超越唔到

想講好耐

欅って、書けない？

sm首歌加埋mv個爆炸性太強

我都寫錯過好多次 上次都俾人提我

唔好意思

ios倉頶就打 dhcq㨂第2個

上次要一路睇一路查字典 好深

用羅馬拼音快好多當自學下日文

進階班用日文假名更好

日文巨

不敢當
點同在日巨比

不過飯左欅坂真係會逼到自己學好日文

係真 考試仲100分添
利申同友香講廣東話講咗4年

我都係自學考n3滿分
但裝備左自己咁耐真人都未見過
仲諗住上年有機會去握手會去同risa握下手傾下計

點知中共肺炎打亂左我嘅計畫

滿分

大師

如果睇唔明member嘅blog寫咩應該點做

日文god點跟

想求mtv link

n1個啲先係大師
我呢啲小薯點敢當

個陣都係因為成日睇唔明member啲blog唔甘心就逼自己學日文
逼自己睇下有日文字幕嘅片同睇生肉
睇下睇下就發現識得少少日文生字

只係一個小薯嘅分享不過希望大家都可以試下挑戰自己

一樣N3但無滿分 仲要係出去上堂學
情何以堪

終於FC到

呢到啲在日撚睇個舞台劇都唔撚識聽 尤其係叫咩井__名嗰啲垃撚圾

搵到個vpn入到mtv都要開ac先睇到

巴打衰左係邊part
睇下比唔比到建議你
(雖然有可能不可靠

MTV幾點開始

而家

Now start

求link

但啲字幕組好高質 快到養懶咗個人

明知有字幕 費事睇兩次

不過都多謝你先

上次等咗幾日先睇平仔007日字生肉

點知一睇完就有字幕

聽聽下櫻個overture幾上腦

個人認為聽廣播最好
練埋自己聆聽

睇完mtv先再睇下nao個blog
學下野先

睇一次點夠
日向村外啲熟肉有時候都會loop多次上星期先睇多次あちこち

凹咗落去

あちこち係好正

C位係特別既

要望高先可以同risa講野

blue moon kiss

櫻平均身高太高

Blue moon kiss開頭影光好型

咁仲要睇其他嘢

佢做C真係好稱職

有無松田嗰part

播緊

即講即有

松田
笑埋場

松田今次正常咗

扮女人

光同risa

2個一抱埋一齊好sexy

多謝巴打

上次試聽咗miku廣播

但都唔知自己明定唔明

雖然可能為咗mb著想

櫻啲舞真係少咗個種要成個人用晒身心投入晒落去個種感覺

地鐵

さくみみ一路聽一路笑

費事又俾你話啲舞太勁 跳傷哂啲mb啦

上youtube聽下冇日字嘅こち星
然後再睇翻中字嘅こち星睇下係咪同自己理解嘅差唔多

呢個radio無跟開

想聽都冇得聽

上官網咪有

無翻譯,我唔識

MTV 真係好睇過debut live，台又大d，燈光又好唔刺眼，而且多個人shot

每次都有進步

夏鈴

會長

會長開始果下幾正

天天好q

覺唔覺 其實幾隻舞啲手部動作都幾多

冇人接

銀行妹

なぜ恋

冇fans club

佢哋唔係有晒劇本度好邊個接ga 咩

入

Mb 都跳得好好，特別係幸阪

準備繩舞

上面巴打建議聽多啲廣播係work的

有用開vpn的巴打如果有訂Netflix ，用vpn入大多數節目都會日文字幕，可以練埋reading

對呢啲一無所知
求指點

小池好似隻隻都隱C咁

有繩

咁都跑到
仲要扇到

其實我係絲打來的

我個n2試拖左成年仲未考到

最後仲咩唔笑

半信半疑同plastuc regret

用繩搞到勁趕

隻舞最神奇係 一時大家扣哂啲繩喺Karin度 但之後又可以一齊甩哂

真係覺得半信半疑同件體育衫好唔夾

佢地呢啲合作性
takahiro執得好好

突然間好想睇啊尷同齋藤 鬥舞

有冇人期望過上村有表情

慣咗

每次睇半信半疑啲手勢
我就會諗起今日我將紅同白獻俾你地

下隻歌應該係Yo

Yo

三隻跳出黎好得意

聽到佢地開咪唱live都唔知開心定唔開心好

唱番自己嗰句啲聲出哂嚟 佢地把聲好得意

唔知而家十幾歲嗰D明唔明

啊尷係live嘅時候好正(錯感覺)

係正過上節目咁

覺得唔算太差

櫻詩

隊長啲滑舌問題好似冇咩改進咁

天天跳舞真係正

我覺得ok喎

魔法洪金寶

原來咁耐ga la

佢哩場好似無咁緊張
表現好咗

佢跳真係冇咩問題

唔好講野就得

much better

還可以啦 似D人跳街舞，型型地咁

隻舞好似開咗slow mode咁

一唱就諗起w欅 成班圍住平手喊到9彩個次

你講完我先get到

希望佢一陣集轉櫻有多D新野睇

陣間係咪仲有

完啦

MTV拍到個個都好靚

睇親依part都想笑

扭屎忽

好似仲有個節目？

睇完硬係覺得好唔夠

硬係覺得佢地可以俾到多啲野俾人睇

想比risa抱

覺得有觀眾可能會再有力量D，有互動

想抱光B

哈布同大守屋

全身都好好笑雖然我明佢好認真想表現D女人味出嚟

你抱光b我抱risa

搞掂

淨係感受到搞笑細胞

有behind the scene

回想起 個占卜佬都幾準

睇埋上星期轉櫻 梨名個モノマネ仲好笑咗

又播隊長喊

又播啲喊片

誰鐘

Last live

雖然已經睇過好多次,但每次睇都會眼濕濕
欅坂46が大好きです

松田啲禮儀真係好好

話晒都社會人

miss咗有無邊到有重播

見韓仔仲播緊啲 快睇

個櫻坂inside 2月28同3月28播多兩集

應該cut返唔同centre嘅歌

関連番組
BSスカパー!／スカパー!オンデマンド「MTV INSIDE: Sakurazaka46」
櫻坂46、26名への個別インタビューを実施した特別番組を#1～#3と合計3時間に渡って放送します。
＃１ : 初回放送
2021年1月31日（日）22:00－23:00
森田ひかるセンター曲 歌唱メンバーのインタビューを中心にお届け
＃２ : 初回放送
2021年2月28日（日）22:00－23:00
藤吉夏鈴センター曲 歌唱メンバーのインタビューを中心にお届け
＃３ : 初回放送
2021年3月28日（日）22:00－23:00
山﨑天センター曲 歌唱メンバーのインタビューを中心にお届け

咁咪好
仲有野可以睇

同埋首歌嘅mb嘅interview

理佐様

明明我おひさま黎 日向msg課得2個但係櫻課咗3個

銀行妹巧可愛

武元

玲B

新2期個個都是寶

2期個個都是寶

做DD黨係無錯

箱推無罪

璃子

海外笑撚死

笑死問有冇海外fan去ミーグリ

MTV仲問有無海外

仲講海外meeting
都唔俾人玩

海外

都係係科春錯

海外冇人權

科春： No body's fault

科春's fault

笑到出水

係唔係完晒？

仲有兩次 應該係圍繞天/夏鈴center曲嘅interview

應該係

今日 應該係

訪問嗰時未捉到咁緊啫...

Storytellers Sakurazaka46

佢兩個企埋一齊真係好好笑
一高一矮

好花qq

why so perfect

一年無玩隻垃圾驚用埋上年啲存貨都仲拎到第一

成年冇玩 睇返原來我都未del

差不多開始轉櫻
呢排冇咩心機追女女
連今日有咩STORY都唔知

轉櫻準備

又型又靚

自攻自受

咁少人既

仲以為全2期

今日幸阪好靚女

正想講

緊急狀態又要分廠錄？

2期成堆畫伯

呢集都係經典

我仲記係好清楚

不錯

冇咗松田背景真係靜咗好多

今日講好多嘢

得返pon把聲

慣咗聽佢打圓場

karin

惡意

大不思議

2

大不思義2

大不思議
大不思議2

毒舌

大不思議笑死

ひかる啲笑聲

光仔失曬控

啲插畫

二期答嘢都幾有sense

Final boss湊住個仔

藤吉の壁

渋々増本

兩位請原地結婚

渋々點解？

假閪西人

守屋好優雅

唔情願/勉強

泥膠果張係咪去拍寫真果陣影?

manager先係參加者

個個都唔係自己影

經理人先最有sense

咪係LOR 係啲MANAGER 影得靚姐

天呢張

會長呢張普通咗啲

天果張睇睇下幾搞笑

天

尾関

乞衣咁

最有sense

尾關係扮緊鄧家彪

天應該去學影相

大陸人上茅廁咁

尾関隻腳趾識做戲

嘩點做到

睇錯手上拎住煙

土生影茜嗰張

X2

龍珠

光D相都唔錯

屌你張巨蛋又想搞喊人

不可思議

有半個平仔

突擊歸省

日向開波

好似之後幾集轉櫻都係坐定定

日向仲播緊2個月前啲存貨

語法錯亂

阿潮

Nao

小坂

潮

6:30起身

早餐食排

朝早食排

睇到個心戚咗一下

又食煙

Nao一訓醒就睇動畫

最近食咩牌子

又芝士熱狗又咖喱

咁食得

Nibu話過miku早餐份量又大又重口味

Nibu真係拎好多嘢

食唔肥

屌我有時化妝嗰陣都會自言自語

三個袋

個staff突然喺後面行出嚟

阿fi

個AD 無啦啦彈出來

Manafi vs kumi

若林個反應

春日又扮狗

Paru: 我話唔好打開 你係咪真係唔會check我袋

爽死春日

鈴花

鈴花笑死

鈴花識玩

預告嗰個仲唔係まりもと

玩鳩春日

下集係咪史史唱歌

幾時有新歌cm

原來仲有段春日追上去

唔好信日會啲預告

一日未出街都係假

諗起講青馬mv叫隻馬望過黎個次

死咗係35樓
仲以為今次終於可以上到40

仲有時間 通頂打過

我都係死左係35樓
原本第一次死係18樓已經唔甘心
宜家死係35樓仲要死係點中間唔小心斷combo想打死自己

臨收尾個時甩左無combo
真正臨尾香

ching好似你慘啲

成日d 拉左拉右無嗌啦甩鬼左

聽日個event 20000名以內就有梨名

我都係成日係呢個位斷
一斷後面就可以hea打

累積pt呢？

Miho

有時都唔知係自己掃得唔好定係部機接觸不良

無啦
已經係重打黎啦

35死係perfect 92% 我91.X%真係灰左
我藍隊SSR得3張判定,我已經晒冷用

會唔會好似之前iphone X 個隻壞法
臨尾香真係灰

我明，我都係斷一粒搞到個perfect 收左皮

我都想
但應該唔似
似自己緊張手殘多

壓分線加手殘就有機會咁

所以如果部份歌唔熟就練一兩次先入場
反正step又唔扣體力

係娜美星語

岩岩打哂
眼都花

同埋安全起見
打pro

見你地講到大沼msg咁搞笑，我都買佢msg

絕對值得

睇完尋晚訂埋nibu mail

Nibu會有電競實況

同埋高概率會有miku串場出沒

咁正訂遲咗

40抽0中

腎仔: 好多波 淺景深啲波波

張新理佐全35好似幾勁

但升唔到SSR+,都係用唔到

無隊長 頂住檔用 都ok
最緊要有冇愛

留石抽制服卡

之前ambivalent張risa都夠勁
宜家都係入左冷宮

趕唔切打完34止步

下次第一日就好打哂佢

dog rush去抽
仲要勁靚

80連抽 得一張係今次個pool嘅ssr
想要risa 做黃隊隊長

今次就算課都要抽中
點解可以咁靚咁得意

課啦絲打
預左自己40抽唔中

一出ssr+就變神卡

最多都係250抽
簡單

冇千零蚊落唔到樓喎(儲石撚另計

NiziU都出2單
日向隻5單都未有聲氣

荷包撐唔住
點250抽咁癲

起碼都等多大半年

250抽要4千幾HKD

平均每2個pool就井一次

無錢，等mb yells活動先課金

ching那來咁多錢
更何況係無業廢青

做社畜再供養囡囡

之前天井19新年理佐 用晒無償石都搞左我2千幾蚊

有翻pt但前排先比公司炒左
矛錢了

新潮嘢 46系已經out

其實買晒優惠包,就差唔多

外國勢力

絲打加油
risa等緊你

大家幫手集下氣
今晚翻到屋企先抽

我覺得有錢課金不如買實體goods

舊年3月開始玩，第一張抽到嘅SSR就係ambivalent risa

未有SSR+之前靠佢過綠色歌

咁又係
但今次張risa好養眼
仲係限定pool
少心動

佢個限定pool會翻炒

真

課yell ranking 咪即係課goods

yell ranking太癲

課直筆下話你贏

我開ser玩到而家都係得2隻色勁啫 咁我係咪要重玩

少癲

btw繼續招下fd子先

pb8sewce

已加大佬

已加大佬
dmt3vgw3

小薯已加

巴打揾你唔到

jgju763k

加咗大佬

課佢老母

翻到屋企再用ipad add翻你先

得星期一二自己個setlist排名睇落會前啲

yes 而家睇5000幾 星期尾又落返14000

大家量力而為

又要打多次0%特攻event 雖然實際上好輕鬆

其實實際活躍玩家都好似無20000人

Ching少串

有幾次2萬零幾最嬲係咁

但你地個個都抽卡果陣得我乜都無得分享

今次張影得上村幾正

其實佢個樣係真係幾正
除此以外就係0

已add

些些希望你一陣中牙佐

抽抽下就勁架啦,我都係得紫同紅見得下人

想問下綜合力幾多先叫見得人

你仲高過我 唔好問了

抽得多就會勁

無返十四萬都唔好拎出嚟

十四萬 我走先

同埋要平均啲抽 好似我8成時間都淨係抽欅而家兩邊數字好唔平衡下

呢到有大佬好似ss+1

岩岩add左個SS+4

一陣返去加曬你班大佬先

冇SS都冇資格出聲啦
(我冇)

add 晒上面

翻到屋企用大ac add翻咁多大佬

其實加人有咩用？
獎勵？
好奇問下

其實好似冇

快手推一推 又可以開新

黃隊長仲用緊上年振袖理佐

+1

之前隻game 好似plan 左會整類似公會既野

但而家冇左了

下個po可以開定史帆

慘

有冇迷しし手足要開po

留個靚位畀你